啟德得啖笑

今次得翻幾十人排隊抽grande monaco，減咗agent唔知得幾多個係買家？

抽咗Monaco啲大閘蟹唔知有咩感想

親身去過一次啟德d盤就知幾荒蕪
本身地段唔差既, 但係等多十年開荒啦

開發完到時 double

不嬲都係咁

荒極都有黨鐵，至多搭2個站去附近買嘢
同埋屋企擺多幾部清新機

係個位西定點？咁小人

狗都唔撚住啦

咁我想問同連登最憎既康城有咩分別
除左個價錢之外

用將軍澳比會唔會差太遠

賣咗8成啦喎 你估安峯咩

康城無公屋

一個前排萬幾蚊
一個前排2萬幾蚊

清新機
分唔到你直曲

市場消息指出，現場揀樓暫售出70伙，佔今輪價單開售的88伙接近8成單位，有大約5-6組大手客購入兩伙或以上

屌信錯樓主

睇你點睇嘅姐，上次monaco首推半日已經全數沽清。市好vs市差，一比較就好明顯

Grande Monaco超額7倍, 清唔曬???????????

每個人都可以叫埋親屬入飛，所以呢啲so-called超額數字不嬲信唔過。5、6張飛背後可能只係represent緊一個potential buyer。

話就話有sogo雙子塔
但係會德豐舊地行到去sogo嗰個位至少10分鐘
仲要隔咗條河
仲要間sogo俾公屋圍住睇落唔高級得去邊

又一傻淡打飛機

十年前:
康城得淡笑

30年起唔起到？

而家上到2萬蚊尺

垃圾啟德

冇輕軌 入曬伙之後 塞車應該仲塞撚過日出康城